而家mhr 邊到有行貨？

想做香港人 買港行

邊度有貨 唔介意炒價

數位版

行貨

行你老味
狗源不了

On9 咁唔玩咪賣5返

幾舊水都無, 死窮撚

你比我 吊你

game鋪無咩？
利申琴日食咗70蚊炒價早知買偷跑仲抵d

=,=

唔明咩叫想做香港人買港行仲要屌鳩人

想買行就唔再係香港人㗎啦